［富臨就扑街] 未612原來已經賺少左4成，依家就嚟執粒

抵撚你死！支持警察的垃圾屎，我地一世都會記得你

罷食app link:

push

抵撚死

繼續撐警啦，有支那人幫襯喎

雖然支那人依家淨係夠錢叫草食

垃圾始終都係垃圾

個廚房好污槽

每年新年總有班公公婆婆買佢的糕，好撚難食。
利申：我爺嫲年年都買

邊個接手都繼續罷食 睇你點賣盤

五毛雞，係咪串鳩緊佢？

自從知道炑八係富臨期下餐廳， 我經過都唔望一眼啊
發起罷買福建幫期下任何餐廳/商戶行動

班福建佬咁愛國點解唔組隊落嚟香港幫襯同鄉嘅食肆，唔係好團結嘅咩

打香港人，後果自負

要摧毀黑社會大台

希望大家一齊關注食品安全同餐廳消防問題，盡好市民義務舉報違規食肆

我都係

兩面不討好，也是富臨盤生意必須要面對的矛盾。
或者富臨以本傷人，重走平價路線，推出比「一蚊雞」更平的優惠套餐，可能會有得救。如果有五毛一隻乳鴿，相信很多人都會考慮再幫趁。

好波 支持 好撚正你呢句

搵人睇撚實佢改名 轉手嗰啲狗招

叫班黑警黎撐你場囉

阿一鮑魚最開心

推到破產

屋企樓下有間，野食難食過街市果D，難食度食一啖都唔開心好似受罪咁，快D執柒左佢

congratulations

好撚認同 我屋企束下嗰間啱啱執左

馬鞍山嗰間好撚難食,快d執咗佢

呢d post 要留名

出賣香港人應有如此報應

呢間野一向劣評如潮
難食不突止仲要掛羊頭賣狗肉
當啲客係狗咁
就算個老細係黃都唔會幫襯

今朝見到有個啊嬸係上水站派特價點餐紙

5毛 一隻鴿 笑到仆街

前幾年食過一次 劣到DLLM
執柒左都冇人會可憐 抵撚死
繼續罷

黑警去到應該錢都冇得收
自己人

快啲叫撐警藍絲幫襯咪得囉

佢地有47萬人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

做孝子 你主動買第二間既比佢地食 先下手為強

唔撚講得笑
無限期罷食罷買
行唔到前既人都可以做到野
和平遊行集會都已經冇用
必須要懲罰班紅藍商家！
repeat：無限期罷食罷買

佐敦果間
好耐之前食，污糟過公廁

富臨咁撚垃圾
連d廢老都唔食

抵啦

執柒左佢啦

唔怪得樓下商場裝修完就唔見咗

轉左名呀，大家小心

重點罷食, 不過原來都唔會食

富臨食屎啦

抵死啦

有40幾萬撐警人士

輪流每日去食富臨啦

中菜廚房佬界黎講，富臨不嬲都係垃圾到冇人有，理解唔到點解會有人食

一鑊打殘啲福建幫啦
享盡香港人福利
賺盡香港人錢
仲要撐暴政撐黑警

仲有好多副線幫佢吊命呀！木八果堆

黑酒樓

抵死

合理吧

中共港共識打壓我地良心嘅企業
我地都要盡力追擊﹐打壓返d奶共店鋪

好難食好污糟唔明點解屋企人咁鍾意去

推到執笠

嗰時我去飲茶，啲蝦餃變酸咗
我之後都冇再去過

態度正確！

我一定唔會再去
等天收

努力唔好比佢停！

屌 宜家先知
老母7月底生日仲食咗次

警乜乜乜協會
大把錢啦
捐囉

係啊，依間嘢污糟到死

之前去美孚富臨皇宮啲枱布又多污跡，碗碗碟碟又油淋淋，都唔知佢有無洗過，之後最離譜係佢個茶壺柄上面係有粒勁大粒嘅鼻屎 上面仲有條毛傢

up

一世罷食
轉左手都罷

撐警食肆等食屎啦

快d執啦，咁難食

叫班福建佬日日包場食啦

富臨擺酒人情不了

監警會可被起訴；
監警會不是政府的僱員或代理人，亦不享有政府的地位、豁免權或特權。

監警條例亦訂明警務處處長為投訴定案，但無註明涉及投訴警務處處長，例如處長行為失當、作出不合法命令等，條例中並無列明相關機制，亦無任何獨立人仕授權處理涉及處長投訴，即係處長自己查自己。

所有涉及處長投訴，除非成立由法官領導既獨立調查委員會處理，否則監警會係無辦法處理，亦無任何公信力。政府所講所有涉及警務投訴，都可由監警會處理其實並不正確，只要投訴對象係處長，監警會係廢既。

另外民事起訴警方，係並不需要由警方作出調查，咁當然舉證難，入罪難，一齊研究。

唔係話改緊名咩？

收皮啦褲撚

最多咪執一半，唔會死得晒
做屋邨生意嗰啲分店咪又係朝朝都坐滿老人家

一定唔會再幫襯，收皮啦fucking 幫

推推推

改名都要佢收皮

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

推

好耐之前成日去佐敦果間食 之前好好生意 幾年前開始差 小貓三四隻 親實有位 原本三樓做酒席 唔俾人食小菜 之後二樓轉打邊爐 三樓做散客 梅過梅菜

改左名都繼續罷食
收皮啦支那

岩岩wiki左 提醒各位唔食以下既餐廳
陶源酒家
富臨漁港
富臨酒家
富臨皇宮
富臨粵之味
富臨
富臨薈
富城火鍋海鮮酒家
囍臨門酒家
海裡鮮蒸汽石鍋
金皇廷囍宴
皇室①號
正冬火煱料理
正冬魚塘公
正東燒豬料理
饕鍋物台灣手工火鍋
四季文昌
炑八韓烤
炑八Taste
漢拏山
大家姐雲南米線
加多樂餐廳
龍門冰室
新苑酒家
新馥海景宴會廳
新馥酒家
2019年7月9日富臨集團旗下首個美食廣場品牌Foodeli今日於新鴻基地產旗下元朗YOHO MALL形點I期2樓開幕，美食廣場提供13個餐飲品牌，其中3個品牌屬富臨自營。場內提供逾280個座位。
元朗手足留意 唔好去呢度食

抵制

824

大家吾好忘記!富臨仲有好多副線!炑八韓烤、四季文昌等等
富臨集團旗下餐廳：
皇室1號
富臨皇宮
富臨酒家
富臨漁港
囍臨門酒家
富臨粵之味
金皇廷囍宴
富臨
陶源酒家
炑八韓烤
炑八Taste
炑八韓烤親子餐廳
富城火鍋海鮮酒家
正冬火鍋料理
四季文昌
富臨薈
柞木炭家
Foodeli
COTI
甜舍(位於Foodeli)
Source: shorturl.at/tAGU4

直接改叫福建酒樓

請多幾隻後生大陸雞做知客 短裙仔
大把咸濕阿伯幫襯

叫支那汞水啦

記得book 位，唔好去。

食左肚痛，食環處

花生

吉野家呢 玩完未？

富臨會改名呀！！！
點都要罷食呀！！！

大家記住炑八都係佢嘅

毋忘721、811

泡國野俾狗食

罷食！

無錯
想改頭換面無咁易

反送中前佢已經開始縮緊

推撚爆俾人知

賺少咋 都未蝕本 快啲推到佢執7左佢

石門仲係坐滿

係全港都一樣少四成
用腦諗下啦柒頭

之前有去飲茶，而家不了

有支那幫襯都還好

沒支那嗰啲食晒屎

搵斬人班仆街食啦垃圾

快啲執

陰乾啲藍紅底,撐黃底

721

富臨唔係誠仔旗下咩？

呼喚福建邦黎撐起佢盤生意囉

正

721 811

Down 呢個apps好有用 咁就唔怕踩地雷啦 android /ios 都可以用

有時都會想食下韓式烤肉

要save低send俾親朋戚友，等多點人知道先得！

原來Jonnie Walker 有同富臨合作，快去佢個page 反映下

傳送門

少4成咁少
我唔滿意呀
罷食到佢執！
留番俾自由行同藍絲食啦

加油

自己做最好食，年糕30蚊唔洗就有華麗園級數， 開始自己做之後先至知出面啲糕連椰汁都慳

藍C話自己有500萬人 仲有14億大陸同胞 驚乜野

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

咁啱我屋企樓下都係一早就應該執啦

叫佢啲福建同胞去食啦

無限期罷食罷買

快Ｄ起埋d老細名，呢Ｄ仆街10成９清完盤炒晒員工，轉名又黎過

Yoho mall新開嘅food court都係富臨架

我屋企係食開奇華，但佢地係要面子，見街坊買4舊，佢地又要表示要買。
最後又係我食

老闆娘仗義執言，但係有人唔高興

有冇人可以去幫襯下

佢生意本身唔差，暫時都無受到影響

但想比多啲支持老闆娘

有錢都唔比你賺

Push

原來中酒線已經生意麻麻 food quality + service 都差
靠D 匿名細線頂
而家又揚哂... 想易手又難易
#rip

可唔可以加埋愛港餐廳？

加佢老母租啦

d野又難食
員工又吋過馬撚
留返半間比大劣人食都怕比人話香港人蝦佢大劣仔呀

??

整理咗個LIST，有埋LOGO容易啲認

根本你難食

執7咗佢啦

吾該哂！有埋logo就好清楚！
係佢門口airdrop

炑八bye

富臨難食到仆街 又冇服務

罷食富臨

聽這人講富臨d老細全部黑社會，佢地d仔女全部廢柴二世祖黎

晚晚打去訂檯 然後你懂的

快d收皮